頭先太古出面有人昏迷，有冇人識佢！！

Tg channel啲admin唔得閒搞，求廣傳認人！！！

主要係頭幾秒影得清少少

救人！！！

速龍要OT
老婆玩4P

救人！！！！！！